決定買部iphone xr 藍色等人知我係窮撚

等d用緊2000-3000$既an狗出黎恥笑我先

畀幾錢蚊買垃圾

千

幾錢蚊買到iphone xr? 邊到

apple store囉傻閪